食過最難食既野係咩？？

榴連 茄子都好難煮得好食

納豆同泡菜

納豆+1

茄子黎講，蒜蓉同麻油 已經好食到啪啪聲喎

煮得濕既話食落條脷會痕唔知點解

我都唔知
但我就好喜歡食

泡菜ok la有味既蔬菜 納豆香港好少食姐，巴打日本住過？

豆腐

你係煎定點

麻婆豆腐好撚正喎

任何內臟類

細個食過吉野家既泡菜都好憎食泡菜
但食完某連鎖韓式燒肉店既泡菜之後先知泡菜可以咁好食

西芹
未放入口已經想嘔 反胃

大家樂

紅豆軍艦

加1 究竟點煮先煮得好食

冇，但係去日本旅行個陣貪得意試過

而家d名將係咪汁哂 仲有冇得食？

西芹真係狗也不屌

咩味呀

蠔豉 內臟

初中要強制係學校訂飯盒, lunch都冇得出去食
最難食莫過於當時飯堂唔知點溝出黎果d營光茄汁飯
簡單令我有童年陰影
Dllm

係咪個次錯誤加料咋

巴打你唔識食喎

雞翼魚蛋湯